突發！ 旺角站關閉

屌你老母狗鐵

咁就佔旺啦唔洗諗

狗鐵又助攻

前面喊緊開路

推

諗住係旺角轉過去 屌

狗鐵有生意唔做？

今次應該有一百萬人啦

人流管制

今次遊行實在太多人了///

邊有封站 人流管制緊

啱啱封咗

已轉搭巴士

嘩 呢個政府真係必須倒臺
出埋啲咁下三流手段